聖誕節買咩比女朋友？

屌 諗唔到。

手套

你撚有女咩

執佢一鑊

重要買一隻 唔好買一對

留名

四頁草

可惜應該沒機會送

下一隻留返出年聖誕先送

我想買d特別啲既野
因為佢話咩紀念日都唔使專登送 今次想厚禮少少

自己整皮銀包比佢

介指,我覺得男仔右手帶介指幾好睇

大家好似覺得我買野比我男朋友咁
我唔係gay架

梗係送雲端

google drive 1TB